20幾歲到30幾歲既女有冇可能有單純

定係已經被世界污染左

幾純既都有機會出軌

師兄有經驗？可唔可以分享下

有可能 不過冇你份

單純同蠢只係一線之差

女校出黎既女仔 純到一個點，可能無見識出面花花世界，一出黎社會做野，識到令佢心動既男仔，咁就出左軌，所以話，無野無可能

有幾純？

以前識條女25歲仲好純好天真，點知一轉工俾個上司溝下溝下上埋床

扮既話有既

你真係信有，你就真係單純。

愈樣衰愈單純

見識過社會仲保有同選擇純真先真係純
應該要係本質嚟

十幾歲都未必單純
三十幾都可以好單純
睇圈子

真 無知唔代表單純囉
如果咁代表單純的話細路仔就最單純啦
知世故而不世故 睇清世間本質仍然能夠保持良好心態先貼題

單純咪啫係on9

上面係咪搞錯咗「個樣單純」同埋「性格單純」

你肯定無食過女校女, 就算dps 都淫到不得了

師兄係咪幾十年前女校出黎?

睇圈子 多數單純既都係會吸引一齊
利申：身邊好多a0樣唔差既單純女仔

掉轉諗 人地唔係同你過人世 必然發生...
經歷姐

PO係咪想講既係「出污泥而不染」？

上面一直講果啲「單純」只係「外表單純」啫，一受到誘惑馬上失守果啲本質上就唔係好人嚟。就好似玻璃同鑽石既分別，外表睇一樣，但係用錘仔一敲佢，玻璃會碎，鑽石唔會。

20-30歲既女仔有無可能「單純」，咪可以分2個情況，1種係佢面對誘惑都可以不受影響，另1種就係佢生活圈子窄未有機會受到誘惑。當然係兩種都有可能啦！睇你遇唔遇到既啫。

咩年紀先

果啲通常叫蠢

我遇到前者
但係佢好清晰知道自己想要咩
雖然佢係絕對唔會出軌嘅人
但佢最後因為好多思維上嘅唔同而要同我分開

2x